灣仔撓道有冇相機？

好想知

另外尖山隧道，南灣隧道啲相機堅定流

不如你自己去試下

相機牌就多，白鴿龍就好似冇

咁咁急通車就好大機會未裝嘅

有日電召架van
見住佢134km/h劈中灣繞

南灣堅

灣仔撓道起碼6部機

騎警已睡

好似無⋯⋯但成日有D友仔行50

天花有cam 唔係橙色

擺地炮咪仆街

我就成日奇怪點解隧道堅佢又成日出入口擺槍

隧道嗰啲隧道公司出信架好似
冇得即捕即解

而家手提既都已經可以入罪
龍門架上面果d 亦算
唔使標明有相機位
更何況係政府黎講一部相機唔係錢(起果時已經打撚晒價入工程項目度)

但係繞道有時弱智到限50
如果d相機係堅野庫房咪水浸

全港各大隧道吐公夜晚要維修都係咁架啦
繞道係按隧道形式嚟管理

我行果時下午冇見到有維修工程wor

在天花，相機唔係橙色

今日中環搞fe1

咩色架師兄

有，但係頭2個月唔開告票
利申：發夢夢到

唔係燈色無牌唔係唔會告的咩？
(我知英國係咁…唔知香港係咪)

三線大直路限50都痴撚線
擺明相機當提款機

閃燈？